長沙灣黨鐵站附近有古怪

我喺附近做野，同事放工經過見到長沙灣站附近有疑似黑社會聚集，麻煩手足留意。

P.S. 我一直係cd rom, 係啱啱我同事話比我知，我好不安，大家幫下眼，我唔想出事😔

FC?

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

需要大家FC,麻煩晒😰